AKB48差別待遇，緊貼帥哥不碰禿頭肥肚男

AKB48 差別待遇，緊貼帥哥不碰禿頭肥肚男

日本偶像天團AKB48年輕可愛的魅力無法擋，辦攝影會活動宣傳，不少粉絲砸大錢就為了和她們近距離合照，不料照片被網友PO上網，指她們拍照只挑帥哥緊貼，遇到禿頭肥肚男就閃得遠遠，有差別待遇之嫌。

AKB48配合專輯宣傳舉辦攝影會和粉絲合照，但照片PO上網後，眼尖的網友發現，成員渡邊麻友遇到帥哥就緊貼，還輕輕將頭靠在對方肩膀上，但碰上禿頭男就保持距離，雖面帶笑容，但把臉微微側開，右手還疑似握拳，隨即引起熱烈討論。

▲松井珠理奈緊貼身材高挑的粉絲，但碰上肥肚男就站超遠。
不只渡邊麻友很現實，同團松井珠理奈也被翻出照片比對，發現她也是一遇到肥肚男就閃，明明是2人合照卻站超遠，差別待遇太明顯，被網友調侃：「原來AKB跟一般人一樣也會挑嘛。」

又回帶==

松井豬

比你都會

好心啲肥矮柒毒唔好出嚟獻世啦
一身臭味 係女聞到都覺得驚
圖入面條女扮有笑容好辛苦

人哋肯同你影相已經算好
有冇諗過同啲社會垃圾影相係一種恥辱

又酸又臭比我都企開啲啦

好彩izone果3個日本妹唔會咁做

人地比錢架WO
不過雞都有得揀客
AKB就無得揀啦 要硬食
所以就唯有企開少少啦

D錢用哂來買碟，無錢買衫呀